因此，政府正在为这些学校提供冠状病毒检测。用160个字，特朗普揭示了他对这场流行病的关心是多么的少。|菲利普·班普| 2020年9月17日|华盛顿邮报|
在美国，由于我和政府对中国所做的一切，目前我们有32人死亡……当你看到来自其他国家的数据时，你会觉得非常惊人。时间线：特朗普淡化冠状病毒威胁的124次|艾伦·布莱克，JM Rieger | 2020年9月17日|华盛顿邮报
一位前政府高级官员说，在那里的一间私人房间里，冠状病毒几乎不是人们关注的焦点，因为他们互相碰杯，分享回忆。十天：在冠状病毒预警之后，特朗普在淡化威胁时分心了。|阿什利·帕克、乔什·道西、亚斯敏·阿布塔勒布| 2020年9月17日|华盛顿邮报
一旦FDA批准一种疫苗，“我们将在24小时内将疫苗转移到管理场所，”中尉说。高级卫生官员说，各州需要国会提供大约60亿美元来分发冠状病毒疫苗（Lena H.Sun，2020年9月16日，华盛顿邮报）
他的政府已经承诺为美国人提供既往疾病的保险，甚至要求最高法院宣布ACA无效。ACA为既往疾病患者提供消费者保护。特朗普在疫苗问题上反驳疾病预防控制中心主任；拜登说美国人不应该相信特朗普、科尔比·伊特科维茨、费利西亚·桑梅兹、约翰·瓦格纳、2020年9月16日《华盛顿邮报》
因此，政府对移民造成的同样的法治腐败现在困扰着我们的禁毒法。奥巴马的大麻政策是“参考疯狂”|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月5日|每日野兽”
相反，奥巴马政府似乎选择在财政上惩罚朝鲜。美国间谍说，他们追踪“索尼黑客”多年了。| Shane Harris | 2015年1月2日| DAILY BEAST
只有两名参议员反对该决议，政府后来声称该决议是发动全面战争的权威。世界上最难的政治测验|杰夫·格林菲尔德| 2014年12月31日|每日野兽
十多年来，那些试图制造更好防晒霜的人在食品和药物管理局（FDA）发现了一个障碍。纳粹分子、防晒霜和海鸥蛋：2014年的国会很有成效| Ben Jacobs | 2014年12月29日| DAILY BEAST
这位前政府官员说：“在我看来，实际问题是政治和战略问题，而不是法律问题。”。针对朝鲜的网络战争可能是非法的| Shane Harris | 2014年12月23日| DAILY BEAST
法哈多给国王的一封信（1621年12月10日）涉及各种行政和商业事务。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
血友病和黄疸以及服用柠檬酸后，凝血明显延迟。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
奎宁能使它们迅速从外周血中消失，给药后很少或根本没有发现。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
他有条理的头脑讨厌混乱的想法；管理对他来说是大自然的恩赐。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
这位新州长期待着幸福的日子和轻松的政府。革命前夕|卡尔·贝克尔